有無巴打玩過或者玩緊夢幻西遊

雖然佢係一隻大陸game又係收費制
但係我始終覺得佢係回合制中既經典
有無巴打一齊討論下

我剩係知佢game入面既市場價格控制好屈 勁穩定
隻game班gm會手動調整物品既爆率
多左就調低啲 小左就調高啲 成個市場都勁穩定

佢係一隻你可以靠佢出件好野就賺幾萬蚊既遊戲
同埋佢玩法好多 我個人覺得係回合制之最

pish

細個有玩過，好正

我岩岩買左個帳黎玩 一齊回鍋

同埋佢地自己有一個交易平台叫藏寶閣

保證唔會比人昆到
雖然要認證大陸身份證 但係我覺得做得好好

捉泡泡
係長安城玩烏龜賽跑
去長壽村釣魚
係長安城個客棧到接任打寶圖
用彩果變色
仲有捉變異寵物

最鐘意玩大唐/化生寺/龍宮/五庄觀

ios限定？ android 果個得1萬下載

pc版？ 有個69神木林

好多回憶
你講得出依d已經係老玩家

mola我講緊pc版
手機個隻我都玩過但始終無pc咁好玩

ching咩區 我都玩緊69DT

細個玩左好多年

89DT在此

各位比啲意見，個ac起碼2年冇玩過

3力1體1敏？

1000人仔買返來的 ，我唸4力0.5耐0.5體咁加

玩緊
兩個ac加埋值10萬人仔

巴打你都好捨得下

因為都買賣ac過好多次 基本唔洗蝕

有時眼光好 一萬買返黎 玩半年萬幾賣返出去

玩109？

呢個post 發現大量大陸仔